[KPOP] Mnet《PRODUCE 101 Season 2》討論區(156) 偶像冇想像中咁美好

歡迎加入101 S2討論區

節目簡介及精華片段—#1
Wanna One成員介紹—#2
101參加者後續活動—#3
101綜藝／活動清單—#4
節目中字—#5
舊post及開post template—#6

《PRODUCE 101第二季》是Mnet於2017年推出的韓國首個「經紀公司大型企劃男團」新男團選拔／生存實境節目，以101名來自不同經紀公司的男練習生為主角。在節目中，男練習生需要共同生活，接受訓練，以及完成各種不同的任務。國民製作人（觀眾）最終通過投票方式選出11名男練習生，而該11名練習生將會組成限定男團進行活動。第二季國民製作人代表由BoA擔任。

節目於四月七日首播，六月十六日完成放送。節目最終以11人組成Wanna One出道，組合成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One將由YMC Entertainment管理，合約暫定於2018年12月期滿。

PRODUCE 101 第二季First Stage 나야나 (PICK ME):

導師(Trainee Team)：

練習生profile：

Naver 101 Channel：

Wanna One是Produce 101 第二季最終選拔的11人團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在煥、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼泫、裴珍映及河成雲。Wanna One (워너원) 名字取自101英文諧音One O One (원오원)。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

Wanna One Twitter:
Wanna One Instagram:

姜丹尼爾

諺文：강다니엘
連登暱稱：Dan、淫底、淫Dan
生日：1996年12月10日
隊內擔當：中心、副主唱、副rapper、主領舞
所屬社：MMO

朴志訓

諺文：박지훈
連登暱稱：wb、wink boy、牙訓
生日：1999年5月29日
隊內擔當：副主唱、副rapper、領舞
所屬社：Maroo

李大輝

諺文：이대휘
連登暱稱：大輝、莎莉、Sally
生日：2001年1月29日
隊內擔當：領唱
所屬社：Brand New Music

金在煥

諺文：김재환
連登暱稱：骨
生日：1996年5月27日
隊內擔當：主唱
所屬社：無

邕聖祐

諺文：옹성우
連登暱稱：雍、邕、邕邕、傻邕、Ong
生日：1995年8月25日
隊內擔當：副主唱，主領舞
所屬社：Fantagio

朴佑鎮

諺文：박우진
連登暱稱：毒撚
生日：1999年11月2日
隊內擔當：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music

賴冠霖

諺文：라이관린
國籍：中國台灣
連登暱稱：奶共、奶、中台仔、屌閪、閪面
生日：2001年9月23日
隊內擔當：副Rapper、忙內
所屬社：CUBE

尹智聖

諺文：윤지성
連登暱稱：廢中、智聖叔、吹水佬
生日：1991年3月8日
隊內擔當：副主唱
所屬社：MMO

黃旼炫

諺文：황민현
連登暱稱：臣、mh
生日：1995年8月9日
隊內擔當：領唱
所屬社：Pledis

裴珍映

諺文：배진영
連登暱稱：鹿、鹿仔、仆街仔
生日：2000年5月10日
隊內擔當：副主唱
所屬社：C9

河成雲

諺文：하성운
連登暱稱：朋友、糬
生日：1994年3月22日
隊內擔當：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment

Wanna One 1st MINI ALBUM ′1X1=1(TO BE ONE)′

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV：

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)：

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)：

101參加者後續活動

文福

所屬社：ONO
같이 걸을래

Samuel

所屬社：Brave Entertainment
Sixteen

MXM (英文、東腎)

所屬社：Brand New Music
GOOD DAY

龍國＆始泫

所屬社：春
the.the.the

朴聖雨蜜嗓子

所屬社：HIM
나를 기억해요

JBJ (柒架、龍國、大陸、東漢、得得、泰東、甩)

白虎、JR、Ren

所屬社：Pledis
所屬組合：NU'EST, NU'EST W
있다면

豬仔

所屬社：Cre.Ker
所屬組合：The Boyz
個人短片

得得

所屬社：Star Crew Entertainment
所屬組合：HOTSHOT
Jelly

鳩叫

所屬社：FNC
所屬組合：N.Flying
진짜가 나타났다

丁丁

所屬社：Media Line
所屬組合：The East Light
I Got You

101綜藝/活動清單

101過往綜藝/活動清單

究竟我偶像有幾唔nice

花美男留名

食野多過做野店員留名

近鏡J圖留名

新人留名

好似好耐無見你

留名

讓名未

小二 嚟一斤花生

留名個標題

仙氣叔留名

呢排多咗好多新人 循例講句

呢到所有人默認係祈福黨
唔滿意嘅你可以走先

日系型男張文福CHECK !

毒撚留名
五金

我入得嚟就係㗎啦

又有人group緊一隊出嚟 有文福

Between新人留名

傻邕留名

101過往綜藝/活動清單

無眼神接觸一啲都唔尊重Fans

咩妝都好得

又湊孫

推

Lm

Kang donice

好野

勁

花美男小食店直播中
有冇人睇？

唔想見到強

睇到好肚餓

係咪坐最右面個個

vlive個中字仲係學年
會唔會太廢

要隊屎眼

隊到咁high

終於見到另一面嘅年仔

好似有排都未到文福中槍二佬出場咁

係 唔知到時係咪搵佢哋試食呢

完架啦？

仲未開始學整

以為今晚就見到佢地

之前話第一集有佢地
又炒車

之前有人寫咗好多次 但今次到我鳩叫
入得呢到嚟討論 就默認係祈福黨
唔鐘意文福嚟負佢皮嘅 就唔該過主啦

屌你老母唔撚准負皮文福
唔滿意呢條rule咪出去開wanna one po
好撚多出走咗嘅人唔鍾意我地呢堆老屎忽
你地出去圍爐啦

尤其唔中意我班人
最撚中意望住你地唔gur又唔敢屌淨係敢負皮個死樣

屌 唔滿意又唔敢出嚟
就捐返入你老母個臭閪到
出嚟on99喺到搞搞震

你負乜撚嘢皮都得 負文福你就死全家啦

文福什麼的最討厭了

屌 邊個又負皮兩個巴打呀
再加負皮文福嘅又唔出嚟自首
想點

mmo 幾撚時開工呀 屌你老味

:走啦 我唔想搞大件事呀

負皮文福啲臭閪自己出去開post

出道快要一個月了 開罐器還不願意開po

開罐器 骨飯 等等 加埋應該好多人

飯隨idol 小賴咁撚懶班開罐器都咁懶

想瞓教

日任: 屌MMO老母臭化閪

冇人上水推po

Pish

東腎留名

Lm
大家係咪好想做我呢

我成日覺得呢啲禮物呀生日呀
好似拜祭緊咁
尤其是生日點埋蠟燭放張相係中間

晨早流流就.....

各位邕黨
目標2300前有新post

L
可愛邕推post

無條件PISH

陣間睇到直播嘅人都一齊上水推po

次次都得我自言自語

好嘢唔加密

依家用電腦唔駛禁入去都睇到

每次有好嘢日夜絲都會蒲頭

係咩 我電腦睇唔到

仲慘
冇心理準備就已經睇到

邕黨上水推po

三秒仲keep到第九

幫邕黨推po
Ayy!

大陸站幫邕邕助養左隻海獅

嚟喇

今日運鏡有啲亂

等直拍仲好（雖然唔知有無

第8個一位

一位

毒撚多謝廢中

阿叔突然被點名多謝 受寵若驚

留名等energetic一人一個一位

又一位

毒撚又扮怕醜

我推

耐心等待JBJ
就快九月喇！！！

幫邕黨推POST!!!

推爆個po

心心邕

唔知發生緊咩事

係唔係出bam圖先會推得快啲

大家食唔食宵夜？

唔食

腐皮壽司

繼續pish

召喚邕黨上水

ongniel is science

比喊邕大家睇

您唔食 我食

快啲推po呀你班邕黨

跟住一齊喊

Wannaone開心果 邕邕生日粗卡

生日快樂 韓國首位邕姓嘅歌手
真的 大發 完全 要開開心心過啊

23歲

邕聖祐生日快樂
101初心
祝你永遠健康快樂

今日嘅主人邕係 我啊我！
邕聖祐生日快樂

[size=6]邕聖祐生日快樂[/size=5]

大字fail咗 再嚟
邕聖祐生日快樂

本身都想po呢張

邕聖祐生日粗卡
多謝你帶咗咁多歡樂比你身邊嘅人 包括我
每次見到你就會好開心 因為你做每樣野都好傻好可愛 生日快樂

我都係 推po都留低唔出呢張

繼續推

我都特登等11點先po 俾我做左第一

大家都好有默契

有無貓奴呀

邕

生日快樂

merry christmas

邕聖祐生日快樂

我愛你

邕黨上曬水

朝早話要推爆個po又冇人上水

小蜜蜂邕邕邕呢

因為邕邕驚蜜蜂 佢走咗

表情多多

gif圖測試 飛吻

各位接收心心啦

完美比例

Ongniel is science推一推

呢張好得意

男性美

邕尼科學

如果香港都有簽售就好啦

邕邕生日快樂
回顧下大家丁到出血嘅that's what I like

想做科學家

點少得世紀擁抱

邕邕生日快樂

好似出唔到圖

經典gif

因為邕邕 我鍾意埋火星人
日日係咁loop

幾傻都咁愛你
邕聖祐 最高

生日快樂
最鐘意呢張相

: 求大家幫手攞一位 唔該晒

傻邕生日快樂

個人喺final最愛既神圖

再嚟

有無貓奴呀

邕生日 唔嬲你

天真邕

高清眼鏡邕

吶喊邕

好開心 好多邕圖

召喚大D眼鏡邕

BIU個造型真係

幾中意呢pair 好似哥哥細佬

突發推得咁快 好有第一次出直拍嗰日嘅feel

幾時先可以俾你咁望住

[img][/img]

想睇揸車邕

無死角美男

想畀邕載

眼鏡邕真係好撚好丁

兩個傻仔

973 就嚟1001了

happy birthday to me

「大家好 我係fantagio八個月練習生雍成宇 多多指教」

eye contact fight started

快啲1001

向大家表演我個人技

我聞到爆機味

1001 邕生日快樂

推!

1001

1000